近上環有10架警車

幾個便衣
幾個着綠衫綠褲（唔知叫咩）

其他車仲喺後面

自推10下

9

8

打佢老母臭

7

6

5

4

3

2

1

綠色梗係叫龜啦

光復香港
時代革命